藍田匯景保安粗暴阻止居民貼memo慰問太子警暴頸椎骨折少年老父開的雞蛋仔鋪

太子警察頸椎骨折少年，其父母在藍田匯景商場開雞蛋仔鋪，今午有居民特意在其父的鋪頭用memo紙寫上慰問字句，其間匯景藍絲保安極力阻止居民，更指貼一張撕一張，更說會每兩小時巡一次，其間與多名匯景居民爭執

無人講呢單野？

第六訴求

有無人一齊慰勞下匯景商場保安？

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

（突發）民間記者會普及方法

幫推

推

上面班AI

推，要去幫襯

唔係住藍田但幫推

如果貼鋪面，又無違反公契就叫保安食屎！

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

商場地方 唔好搞啦

人地係有權唔比你痴 除非痴係鋪頭入面

今日有無人在場？下午4-5點左右

只係痴佢鋪頭

依家d保安發威

邊間？

幫趁

佢老豆琴日個反應唔似黃 唔似自己友

搵譚文豪辦事處，系正匯景商場樓上

邊個敢阻我地慰問手足

⼁⼀

個title睇死人

我係呂麗巴，請大家幫手一人一post：

［連登一人一po］

標題：動議撤回就收貨？907 入機場

動議撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

保安多鳩事

小生意，唔想搞事
不過譚文豪議員辦事處都系匯景，門口都貼滿memo
如果租戶想，應該唔可以獅子，都算系私人財物

邊間想幫襯

朋友send過來

Push

兩公婆開，好多補習社果度

譚文豪議員辦事處都在匯景商場，門口都貼滿memo，又比人寫野，d看更一直唔理，因為話嗮都私人財物
匯景話嗮系李嘉誠樓，可能無咁藍
可能佢老豆唔想搞咁多野

請保安唔係對付外人，係對付自己

聽個朋友講個藍絲保安講：「係住戶又點撚樣呀，我話唔畀貼就唔畀貼」，仲警告會影住戶大頭

叫佢返工精神d，有名有姓唔好以為有黑警撐就平安大吉

屌佢老母

垃圾保安

要搞就暗搞保安(投訴)
唔好搞到人地老豆老母 即使善意都可能為人帶黎麻煩

個保安退休警黎？

有幫襯過

去幫襯買野仲好啦

接佢放工囉 我睇你收工仲有幾大官威

幫襯好過貼memo

呢呢日無開鋪

幫襯

突發 香港主權即將移交比美國！

佢老豆租左個鋪位
看奸有咩資格拎走D MEMO呀!

邊間

屌佢老母 邊一層 地鐵直行個層定上樓上個層

一定去幫拖

有開又行開果頭咪幫襯下囉

幫襯仲好啦 一陣搞到班廢老去人地到搞事

個度d保安全部都藍絲黎，唔似沙田新城市咁，佢地會叫POPO 黎拉人，仲會關哂成個場熄CCTV 黎俾佢地做野，睇下儲唔儲到手足去，一兩個就可能唔好啦

匯景駁住個地鐵站，所以去既手足要小心D

推，個度班保安好似活係自己既世界咁

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

打鳩佢啦

唔好貼佢鋪位住.... 會令家人增添麻煩
真切慰問就夠啦

推，一定要夠人

9月8號，下午２點，美國領事館見！

屌你老母同我1000蚊一底雞蛋仔買爆佢

要多人先圍到

係看更

連儂人有無得諗

齊齊去慰勞佢

藍田友 去幫襯吓

唔好加住pls

竟然係呢間

今日同保安了解過，係舖頭店主叫保安唔好俾人痴係門口。我地放左卡係藍田B出口同埋啟田連儂牆比手足寫memo！如果大家想寫慰勞說話可以去寫卡

聽日放工特登搭車去支持

幫襯先幫到佢地。

黃絲樣無得睇，佢可能唔問世事，但係如果見到個仔無犯事比警察打，你都想知咩事。

藍田友！

匯景廣場一早已經賣散哂

鋪頭店主定業主？即係佢老豆叫唔好畀人貼？

保安自稱係舖頭店主叫保安要清走

借個位
跪求大家幫手推呢個

《急推》 前線唔好餓死呀

有目擊者指青年遭按在地上制服後臉色蒼白，市民向警員查問何事，警員回應指不需要交代。
凌晨零時許，青年父母由陶君行陪同往醫院了解情況，父母顯得憂心忡忡。據了解，青年頸椎受傷，在急症室搶救後送上病房進一步治理。

如果個老豆係藍絲，點解會搵左膠天王陶鳩含陪同？

藍B連儂牆嗰度放左呢張卡！

Btw confirm左骨折？

幫推

移左去嗰度

投訴個保安啦

我每日黎買

屌你老母臭閪
做保安坐係度得啦，咁多手要隻手來做乜？

係啊 我地6點幾個陣去保安控制室拎翻張卡落去藍B

召喚藍田友

拎去跌落保安個額頭度

dllm平時成日食，佢個仔平時有份幫手睇鋪，今朝已經見到有街鄰居同保安嘈.....
利申滙景友

唔好公佈受害者家人廣料得唔得

人氣皇啊

痴線關你撚事

匯景班保安成班都藍到仆街

召喚街坊，藍田友

召喚街坊

唔係

幫趁過⋯⋯⋯

個仔仲成日幫老豆手睇鋪整野食⋯⋯

佢地唔似有錢人家黎

傷得咁重

大家幫到就幫襯下

藍田友

97 機場
98 美領

你可以選擇繼續生活
烈士義士呢？
被condom了？

咪鬼用狗鐵style去整五大訴求啦,侮辱五大訴求呀

pudh

岩岩寫左
等佢開返再去幫襯
Btw唔係好知邊間

聽日過去幫襯 各位手足都黎幫下手

光復藍田

呢間5樓既管理公司係俊怡，大家唔好搞錯物業公司

張圖好早整左架啦，果陣未係黨鐵

唔知關左未 想而家去幫襯

唔好亂加啲冇乜可能嘅野啦
搞掂五大訴求先啦

好波

炒前影佢狗頭, 貼佢街招, 等無公司敢請佢
敢就日日打去投訴
反正佢地有黨咪食下草

唔肯定係咪呢間，有無藍田友證實下？

唔好用了,整新,
唔整就凈係PO一張算

必須支持

相係呢間，不過佢鋪門口寫係293號鋪

之前著黑衫返屋企，有個保安問我係咪收錢

鋪頭名有無錯？

又黎保安大過業主？
佢問左自己老闆未？

會唔會係個鋪頭業主知道受傷嘅係呢個租客個仔，所以唔再租比佢哋，仲叫保安做門口狗

死保安幾錢個月要出賣人性！

幫襯就好，人家應該想低調

鋪名係，應該錯鋪號，路線又係呃鳩你。

人地鋪頭關你保安柒事

佢嗰度啲格仔餅真係好好食
等佢開返嘅時候一定要幫襯

保安話鋪主唔想貼係閘度所以收走咗

Thx bro
原來係5樓
我仲諗住小食一定係地下個層，岩岩行左一轉搵極都搵唔到

無居民幫拖？

邊個?
利申: 居民

之前食過佢果到章魚小丸子
我仲好麻煩話要走呢樣果樣入面剩係要章魚粒就得
藍到仆街既保安一定要屌
做個爛鳩保安以為自己好撚大

Sor完全唔知
邊個仆街，有冇相

大概邊個位？

唔好公開佢父母間店得唔得
啲藍絲好癲㗎

咪害人

查唔查到個業主係邊條攔坦？

推推推推推推推

唔好搞人間鋪啦
直接去幫襯加慰問

Eyelevel補習社對面

叫咩名？
換passport 去幫襯支持受傷手足

點解要怕藍屍? 如果係咁全香港黃絲鋪頭係咪都要禁聲？

你唔怕啫

佢在明藍c在暗

唔好對佢父母2次傷害
你有無腦

商場保安，唔記得咩樣，因為都幾個月前，佢當時正正係守呢個post講果間鋪果個area

你呢種自我閹割既龜縮心態同呢兩三個月發生既事完全脫離

匯景班保安都藍底到不得了，幾肯定佢地會問

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

依家唔係佢主動公開自己係黃絲店呀

用下腦啦

打佢老母

想做下一個麗晶

聽日搞鳩佢！

圍保安室！

一個跛嘅
一個瘦到道友咁
以為自己海豹突擊隊？

加密俾個地址我，藍田A出口大巴巴絲打

lm

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

聽日圍鳩佢保安室

貼鳩滿佢

唔比人貼就貼撚滿佢

街坊快d 過黎寫下野啦

屌 做咩依家香港保安會變城管咁on9

9月8日撐法案萬人祈禱集會
地點：遮打花園 美國駐港澳總領事館
時間：9月8日 12:30 (遮打) 14:00 (美領)
TG公海 :
****公告投票CHANNEL :

宗教集會，不需申請不反對通知書，自行評估風險
(因鄰近禮賓府，很大機會不獲批，反而不合法)

啱先寫果陣都無見到咁多張，突然多咗咁多嘅

保安傻撚咗？

Did the guard go insane?

貼完memo 記得買底雞蛋仔
平時經過都幫襯下
以示支持

聽日放工去支持

貼呢度無撚用

集中番太子８３１事件
同聲援人權法＆香港主權問題

同埋太子９０３頸椎傷者情況如何？

一人一信投訴保安公司

𨳒你老母死保安因著有報應！

push

貼住先
聽日去舖度睇下

推，舖頭到佢理？屌返佢轉頭啦！屌你老母

有無人知佢老豆咩反應？
如果佢老豆唔想or藍
就唔好搞佢

香港人咁鍾意捐錢，唔該買野食個陣比多d

藍田友企出黎未

打去問係老闆唔比人貼 所以就趕
匯景都多藍絲 小心d好!
開返大家去幫襯下

up

小弟經過藍田站 發覺比人惡意破壞過 冇曬所有物資 我乜都冇帶 唯有執番正啲牌

街坊報告今日有開鋪 (媽媽開)

剛剛幫襯左

買左底雞蛋仔
港人有愛

好多手足叫人唔洗找

雞蛋仔賣晒啦，買左串魷魚
本來話唔要辣，媽媽好似神不守舍咁，照落左辣比我
仲係咁講唔好意思

講左句 唔洗找
媽媽仲捉住我叫我唔好咁

我微笑 然後走了

呢排太多事 大家顧唔哂咁多

推啊 見到好多人

大家會唔會去支持打氣下？

放心 今日做野經過幾次都keep住有人幫襯

理得佢老豆咩色 幫手足要緊

保安治港

貼memo建議真係唔好
有應力既就比啲實際幫助啦

大絕：撕一張就過年無利是

今天就會去支持
平時係都會個到買雞蛋仔，食完去對面食手卷

好多巴絲唔知地方，有無人指點下？

邊間雞蛋仔 想幫襯下

5樓手卷屋對面

Coming

行左好耐終於搵到
香港有愛，去到好多野都已經賣晒

有無相

無
無啦啦影人地舖頭好似好怪咁

btw啟田有商場前面有放映會
幫襯完可以過去支持下

匯景保安係好撚垃圾，以前住果度成日屌9佢地

以後唔會再派利是